有無人既同事好寸？

屌佢老母，我話自己行路會喘氣又話我咁既身形梗係喘啦
又話我唔靚
好啦，尋日又話我大學正啦，可以收兵請人做功課

我自問無得罪過佢囉
又無同佢做過野
又無同佢傾過計
平日都無乜交雜
又唔係同佢食lunch

憑咩啊？又唔係我老細
番工又要俾佢寸，好好玩？
係咪以為你自己好巴閉好勁啊？
男人喎，成個女人咁款單單打打
最弊係我無寸過佢無同佢溝通過
我得罪佢啲乜啊屌
係咪我存在已經係罪過
屌
你乜水啊 係咪以為係我老細？你係cheap雞同事咋

當面屌啦
上黎放屁有7用咩

直接屌鳩佢啦

寸你就梗架啦

尋日聽完呆左，反應唔切

2句收佢皮

屌你老母,關你撚事

呢句正

其實係咪對你有意思? 咁重視你

似係暗戀你

唔係啦，有女朋友

樓主好肥?

有肚腩，但無中大email咁肥

瘦過佢都可以好撚肥。

你鍾意啦，我體重50公斤以下
係肥既

起完底，你男朋友有無嫌你肥

on9大把呢啲人啦，佢地係冇野講搵野嚟講

咁又無

理鳩佢喇
把閪口生喺人哋度
當面話人點點點
一啲品德都冇

佢又好撚完美咩依家？

生日快樂